
                      Que asco de final!!!! De los actores no tengo ninguna queja, la película tenía todo para que valiera la pena, lo tenia todo... era profunda, tenía una gran historia, era una película como para quedarse meditando en ella luego de verla... pero inmediatamente muere el protagonista por mano del mismo papá la película pasa de ser una gran, gran, gran película a ser la peor porquería de todas. qué manera de dañar una obra de arte. cómo se les ocurre hacer esa estupidez? buenos actores, excelente inicio, muy buen desarrollo (triste mas no excesivo) pero cómo se les ocurre matar al protagonista después de un amor tan intenso y de una vida tan dura??????? que decepción...
conclusión: ver esta película es la peor manera de perder 2 hora de su vida.
        
            